幼兒教育面試通常有咩程序？問啲咩？有咩要注意？

31/1要去ou interview
好緊張 想問大家拎下tips

基本上 正正常常都收你
用英文自我介紹
有幅比你 （小朋友喊/爭玩具）
你點解決呀咁樣囉
又會有group discussion

會問你鐘唔鐘意卜虐兒, 你答鐘意就入到

喺咪有試教環節？
要自己準備道具？過程用中定英？

有冇人肯幫幫手

Ou就hea都搞點啦

但幼教好搶手wo

D女搶手姐 想屌miss!

其實夠分就入，interview就睇得出人嘅性格同熱誠係呃人
談吐正常，思緒冷靜已經無問題

好多師姐話我知個interview重要過分數wo 所以我先咁緊張
有人面試衰咗23 24分都唔收

冇試教
全英
利申：我2016年in 唔知宜家有冇改個interview 模式

唔會唔收
我呢D廢柴都收